[召喚]聆聽者們

我聽完你同我分享心事，
但係我比唔到任何安慰或幫助說話你，
我好想講啲野，但係又唔想講啲行鳩野
結果你話你舒服左，但係我難受左
有冇人明我果種內心既痛苦

人地都舒服左 你唔係已經發揮左功用啦咩
你自己辛苦嚟做咩

我會覺得自己好無用，雖然結果佢都係舒服左